一人一個拍戲好過唱歌嘅歌星

我先薛凱琪

張繼聰
利申鐘意張繼聰

黃宗澤

張學友

古天樂

佢老公正廢柴！

梁朝偉

佢以前唱歌的